光復香港清算名單

有鑒於事態發展嚴重
香港人絕對有需要定立一個清算名單
有仇報仇

何君堯
圍村佬
香港警察
林鄭月娥
李家超
親中藝人
蔣麗芸

下面幫手繼續補